now啱啱影到個個阿叔RIP

係咁話人習總狗 唔知講緊邊個呢

仲係啲狗面前話 有人唔做做狗 真係大膽

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼